iPhone XS Max綠線

頭先跌咗部電話落地
一執返就喺mon嘅最右手面出現咗一條綠線
點算，係咪一定要換mon

呢個情況佢一定免費幫你換 你好彩

我試過 你話用用下出條綠色線

Iphone x xs經常會有呢啲問題

可能過咗保養期佢都會幫你換

保養期內可以屈apple係佢硬件問題
只要你個mon冇裂冇爛
利申有個frd試過

呢啲屬於iPhone自己本身組裝問題

試下先
最麻煩係喺外國嘅apple store買
驚佢查到唔整

下 apple全球保架wor c打

就完保養，可以咁換

過咗保養兩年
嗰時一出就買

都試下 話用用下就咁

最多2000姐

照試下 屈鳩佢本身問題
用用下就有條綠線

係咩 真係唔知
多謝你巴打
等我去apple store試下先
希望整得返

個serial number好似身份證咁 只有一個

咪老點人啦
apple 所有cellular device 都唔係全球保

啲撚屌唔識又鳩噏